離天光6個鐘 18區開花 開足6個鐘 港島新九龍都行街

人算不如天算 計劃來得突然

推
港島 大西北出來呀 18區開花

銅鑼灣有無人？

港島開花啦 另一個post好多港島
但唔知去邊

推

支持

全世界衝入尖沙咀救人

開咩花 入晒poly呀 四方八面都要人

大把人冇車點入 大西北行到去都天光

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

塞住左交通d人點入呀